渡邊麻友3月26日生日

佢生日係蛋出世個日定破蛋個日？

麻友寶寶

買左洗gap水俾佢做禮物未？

買左條貞操帶
怕左你呢d能樣

生日俾白鬼無套中出啦

專用吸精器

白鬼吐啖口水就插佢

就生日 講少兩句啦

㗎妹好崇洋，呢啲係榮耀來

本身入面已經好多牛奶

唔等於麻友好崇洋
你條能樣日日惡意中傷
懷疑你收咗外國勢力$

白鬼無乜所謂

扑過啦

一齊影張相就話扑過
你而家同我9up貢耐應該互射左十次

好能正式

一陣個白鬼就3p 啦

佢個閪又老一歲

一陣一陣
麻友=處女啊能樣
睇都睇得出
你睇左邊淫能到 惡意請條白鬼食波餅
麻友保守好多

成對波銀哂落去，㗎妹一見洋腸就西門任你插架啦

佢仲係處？留返隻豬來煲醋咩？

重視傳統觀念既好女仔

左邊咪係

日本性教育開放

個鬼佬左邊？

開放還開放
做還做

你老母左邊

有做過啦

我老母渡邊麻友

老淫蟲以己度人

你老母林奠月餓

麻友都無波

驗眼 叫你吞能左佢 你都幾大獲

夾出來架，格勒底肉推出去架

都要有先夾到 無點夾都係無

腸仔都夾唔到啦

處女黎 無人知夾唔夾到
咪9up啦

芝士腸都夾唔到

戴大左二個size 嘅bra

？？？

卡榮打算典樣慶祝？

會唔會有感謝祭？

雞仔包

等sod 放片

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
即尺口交>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
M字腳肉便器>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
doggy style>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
美人弁護士20連発中出し>
濃精淋浴>
護士騎乘位中出>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐/護士玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人口爆吞精，公廁肉便器，恥辱剃毛，濃精淋浴，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔哈哈笑腳底按摩/樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，去指壓場客串下，ptgf昆𨳊港男，做下141 酒店女，扮下7日鮮咁，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

計破處嗰日

入axx個陣已經破左啦

咁就做左廿幾年雞

幾時拎去俾人劏

仲要生蛋

g

計破蛋果日

b哥比d面啦

好 今日佢唔係雞

尊重下啦

答緊學術問題姐

b哥又出黎9up

今日唔係雞

人都係計生出黎果下唔係計排卵果日，咁雞都應該係計破蛋果日啦！

貢我同你老母慶祝都係老懷安慰

哲學問題：究竟有麻友先定有蛋先？

好地地講咩老母

貢你想我同你計排卵定破破果日

好奇想問，麻友破處個日是邊日

生日

13歲時？

你覺得呢個笑話好好笑？

呢個事實，唔係笑話來

麻友會點慶祝？

做愛，開工

GGGGG